優品360有大量口罩岀售

如果優品360有大量口罩岀售

你會唔會排

=無哂口罩無得屌哂所以要買
=唔撚買

=無哂口罩無得屌閪所以要買

打錯左

光速去買
你唔買就係藍絲買
咁緊係益黃絲啦

如果

Fake news

你咁諗其實啱

賣得都係黑心口罩

應該武漢嘅

fake

點都唔會去買
不過如果有光加熱就

Fake news is so唔識串

如你老母咩 負皮block

話fake news嗰啲係咪真係會排既意思？
話我知

福建老細梗係入返福建貨

你覺唔覺得你個標題好似有啲問題阿bro

唔比錢咪唔算買

標題黨, blocked

咪係
點都會俾人買晒 對佢根本冇影響
同平時藍店點同

好人好者咪做標題黨

diu今次藍色經濟圈真係靠口罩荒回晒血

on9 緊係裝修完再執啦

你買埋我個份啦